唔該大家既social media名delete 英文姓

一睇comment好明顯睇得出係自己人，搞到好似賣花讚花香咁。轉一轉唔洗兩分鐘

youtube
reddit之類

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

想問Reddit 點改user name?
registration嘅時候順手用咗自己email個名，跟住發現改唔到